今次灰恤暴徒咁出位，會唔會令第日要衝既時候難衝左？

今次灰恤黑警比人捉到正一正，證明左班狗每次都會派人扮示威者，仲有機會帶頭。但諗深一層，咁樣亦都會令到和理非/左膠更加會阻人衝，每次話邊個衝邊個就係鬼既時候就拎返呢件時黎講，有冇咩方法解決令我地自己呢邊既中間派都唔反對合適時間可以衝？